hkbn真係狗都不屌

話說都用左hkbn10年
因為懶去搵其他plan 既關係
所以一直用 用到100mb都要成180蚊
見3月到期 睇下班cs出咩plan la
內容如下 =cs =我
：你好呀 呢度hkbn打黎既 都見你3月到期喇喎 有冇諗住續約呢 我地有d優惠俾番你喎咁
：講黎聽下
：睇番你資料呢 你都係我地好耐客戶喇
而家100mb就$19x
：哦！ 咁講1000mb黎聽下
：1000mb呢就$3xx
：咁呀 咁同我到期cut左佢喇
：下，你等陣呀。。等左大概5mins
其實見你用100mb個價呢 我地有間更好既優惠呀 就係$98 真係好抵架咁
：我聽完見佢態度唔算差 就費事屌尻佢
同佢講 人地第間1000mb都只係140有找
你地當d舊客水魚一樣 博人嫌煩轉黎轉去
就係咁加價 當然呢d係上面個位濕尻人做出黎
之後我就冇講其他野
：好喇 咁我幫你辦理喇咁

事實又證明hkbn真係食撚屎

不論家居上網定流動上網
舊客永遠係次等公民
真係唔好怕煩完約轉一轉

我又係下年3月bb100到期，上個月班sales打過嚟叫我續
=sales =我
:依家同你做返個舊客優惠價都係23x咋
:咁貴我搵smartone唔好，又係你地公司提供網絡
:始終都係租副線，無我地咁好
:咁我搵網上行囉，人地1000mb都係做緊13x
:但我地係sell質素架喎
聽到依到我已經唔知佢up緊乜 ，上網都係求有咁上下速度同穩定性架啫，質乜撚野素 何況你地啲服務質素都唔好得去邊
:咁你做到人地個價先再搵我啦
食屎啦hkbn，到期我實cut鳩你，你都有病嘅

電話續約都係咁
間間都係迫人轉台，但轉台又鬼咁麻煩，又簽約又換卡又拉線

Bb1000 完約 轉網上行
老母屋企網行1000 同我bb1000好大分別

前排班sales打黎續咗我約 當然舊客又加你幾百$啦
咁我第二日就立即cut咗 之後佢地日日轉號碼打電話黎叫我續約
我每一個號碼都block哂 佢地只好sd sms比我
唔知佢地係咪無哂新號碼 已經半個月無打黎煩我續約

原先用緊BB1000 $198/月

半年前打俾我老豆開佢$24X

我老豆又制咗

好彩雖然係用佢名登記 不過啲野我跟開

我用老豆身份打返上去喺冷靜期內取消返

我睇返個Offer同原先個Plan冇分別

好似仲逼你食多個myTV濕爬嘅組合

直到上個月底（到期日）前兩個禮拜睇網上續約

仲平過依家個月費, 仲免三個月月費

由此可見啲電訊商做生意係幾咁濕鳩

唔同佢講唔續約都唔會知驚

HKBN用左幾年99,98, 今年續約打來話只有14X
我講明做到98就續, 做唔到就唔續
跟住佢真係話做唔到, 我SEND埋CUT FORM, 佢打來都無話做到98
(講緊兩三個月前)
然後我轉埋台, 裝埋, 用緊 (兩個台重複十幾日)
跟住SEND SMS來話續約可低至98....
LAST MIN先來比OFFER, 今年個續約部阿頭炒得

我岩岩先續完1000m $160,不過係用網上自助續約，上一張約$180完之前半年會不停打黎，都係話冇得再平，唔再做呢個價得$210,我之後索性唔再同cs吹，1個月到就望下個app自助plan,到完約前個零月就見到$160，即續，所以cs跟本唔駛理佢，自己慢慢望個自助plan再決定都未遲

我黎緊會cut netvigator轉hkbn
想問下點cut會快靚正, 唔想俾佢打黎煩

垃圾hkbn,用左10幾年，夠膽死$168續100mb
我同佢講人地168行1000mb
佢話咁人地1000mb未必行得哂架嘛，
可能全棟樓啲人共享架，屌 就算共享我都覺得抵過你hkbn,
本身唔想煩，佢比到最低offer我都諗住繼續用，
到我轉埋台裝哂野佢先同我講可以做到98蚊
而家用緊$168 1000mb獨享
垃圾hkbn當舊客狗咁

價錢其次
呢排一到夜晚就成尻日斷線 1 2秒咁
垃圾

288蚊 8Mbpb路過

netvigator 唔會咁樣煩你續，佢比你個價真係實價，無咩得點減，同佢地係唔怕你走既 係hkbn 咁濕鳩，好地地一早比個靚offer 人續約唔得既，係要迫到d 客走左先比優惠

聽講netvigator都係咁上下, 拎cut form先俾到靚價你

on9 hkbn 又打黎sell on99

完約一定會轉第2間，用緊bb1000 23X一個月
屌!

直接講cut 佢過幾日會再打黎做返13x 1000mb 但轉其他台好過 都係咁既價錢 仲送八達通 送router

PCCW 共享嘅話俾人屌咗 9 年啦
唔識行情走嚟吹

你轉果個咩台 咁多野送既

我好似都係用緊180 $ HKBN 100MB ,
我同左老豆講話做唔到99 蚊一個月就轉smartone
佢都唔幾時又續左
下次 我自己搞番算

之前做緊轉會兩條$15x 唔記得兩條500定兩條1000

我個fd轉cmhk

巴打 你幫手跟番喇
班人就係專恰d怕麻煩既客

Hkbn冇乜斷幾好喎又足1000mb
你老尾網上含每半個鐘一小斷打唔到機
利申 modem直出ac68u應該唔係router問題

用緊1000M,上2個月不斷打黎叫續約，我話唔續，平時測速去到9xx M ，講左唔續第2日即跌到5xx M

pccw咪一撚樣
依家18x 500mb
又係嫌麻煩續約續左幾日hkbn打黎開15x 1000mb

笨左了，打去話cut既會有最平offer，扣埋coupon做到一個月$9x/11x 公屋/私樓，1000M

屌佢老味
十月尾完約
三月已經打嚟煩你
日撚日打嚟
每個月offer平10蚊 但都好貴
7月頂唔順寄咗張cut form 都死唔斷氣咁打嚟
而家50蚊 100mb開心使用中

pccw?有冇咁平

屌你老母 我女朋友打10次黎得1次通到 兩個都係HKBN

唔洗驚
間間都一撚樣
當你on9家庭咩都唔識
食你差價Fatfat

不過仲用hkbn真係

100mb用咗十幾年
今次續約開我$17x定$19x
send cut form去, 之後轉去smartone 500mb $12x 定 $13x
hkbn到最後一個月先話$98續約

本身扣埋優惠 15x 一個月

佢打來叫我續 200 蚊

又大我話新一年23x

我用左大拿拿十年

真係屆屆要屌先得

好心你hkbn咪撚咁寒酸啦

Btw,而家其實幾錢係公道價？

hkbn 真係撚舊客出名，係得佢一間咁 on9 逼D客完約唔續佢

狗都不屌但係你用咗10年

我屋企bb1000今個月到期，之前早幾個月又係瘋狂咁打電話叫我續約，價錢一時就$20x,一時就$22x。

我燥起上黎去咗門市交cut form,跟住過兩日就打黎問我要幾錢先肯續，最後用$168續咗兩年。

早幾個月 bb1000 開我$300
我用公司merchant offer 轉pccw 1000MB $110

嫌麻煩一直 又要約師傅拉線
但今舖終於頂唔順 好撚on9

咁唔係狗都不屌啦
係你應該屌爆佢呀

煩我都要cut撚咗佢

我見新客有6個月月免月費 打去問佢話舊客冇
即係轉去netvigator

你一路拖就得 只會愈黎愈平
我手機plan下年一月先到期 但佢九月就打黎叫我續約
一開始開個價118 仲貴過我原先個價
所以我中途就簽左第間 咁hkbn都keep住打黎叫我續
但問題係佢打親黎 我都已經同佢講話簽左第間 叫佢地唔洗再打 結果過一排又打黎
好 咁到最近一次 佢個價已經減到68
如是者我又要同佢講話簽左第間啦 點知佢話咩唔緊要 只要未交錢比間新公司就得

hkbn含撚la

老豆上個月續左

下年一月新約
電話續
有冇方法新約前斷約？

hkbn 180蚊續100MB

好撚彩簽左3年半網上行
有排唔洗煩完約

:先生,睇返你份約,好快過期喇,作為尊貴既客戶,我地有優惠俾返你
:係?
:冇錯呀,$180/月 1000M,簽約2年,仲送埋mytv濕爬俾你
:但係我唔用濕爬架喎,隔離台仲平過你添
:先生,介唔介意講下佢比咩OFFER俾你咁呀?
: $168/月 1000M
:先生你等等
(幾分鐘後)
:先生,多謝你耐心既等候,我地而家俾到更好既優惠你:148/月 簽約24個月,仲送你MYTV濕爬添

hkbn 100 就完，下個月尾左右
續約嗰邊第一次打黎串77
開我209無得減，私樓
我唔L 理佢
而家見續約網開149,
deal or no deal

如果要cut ，有無限通知期？

hknm舊客慘過做狗 想升1000佢話我住個到唔得
咁我話cut鳩你轉第二間轉頭又話升到
仲日日打黎jer鳩我
屌完佢老母就轉咗第二間1000mb

有無人用HKBN由唔知幾時開始 手機連wifi成日斷
定係我手機問題

100mb 冇100蚊樓下都叫佢食屎

唔好理佢, 等佢減到100蚊下先續,
唔得就轉公司

佢開我$238

網上行高達8m寬頻

過多幾個月就改用BB1000

自助續約d 價個個月唔同

利申, 已經俾hkbn撚走左

之後變新客撚返hkbn

lm

Smartone都係 $12X好似

網上行168 500mb , 續約200 1000mb
唔理佢, 而家180 1000mb
1月到期

近排成日斷

Same here, 半年前已經不停用電話/sms 搵我，到我去搵門市 cut 佢先話$98 100MB , 我寧願轉PCCW $138 1000MB 都唔用佢呀！

點解間間對舊客都咁西

收聲啦我仲用緊298 8mb adsl呀

我有線200m 228
Cut咗就sale我48$
不過都係轉網上行

我走高達8m寬頻果陣$238
你真係貴到乜
轉啦

都冇得揀
淨係可以轉去做和尚 唔上網

好多人話續約價平左少少,其實係狗招

我剛續約
月費聲稱係168
但每個月交20X

中間有幾個月係唔駛交月費
平均月費係168
到2年後完約
你都唔記得月費係幾多
你聽到月費續約係19X
交開20x
以為平左

其實無平到

仲有一招就係送百佳現金卷
減左現金卷錢 計返月費
好似平左, 但係到你續約又唔記得收過現金卷
又乃野

完錢前半年開始打 1000mb 258
本身好似220左右
講左好多次都唔肯減
同佢講轉台
最近打黎同我講248
減十蚊

我半年後完約
已經打左黎3次
我次次都話唔得閒
講黎都晒氣

最撚離譜係新續約價會貴過舊約價勁多

hkbn續約一定係上網自己續最平
上網下個月到期,班sales仲係做緊百五蚊到
我自己上網續百一蚊包埋電話mytv super

電話上網又係,早兩日禁上去睇佢offer 59蚊比我,個plan同而家一樣
不過我嫌佢限速太慢所以轉走咗

佢流動網絡，收爆4格都load 空氣，去到次次去到美孚好似入左異度空間

我之前1000mb $19x，之後到期佢開我$250+ （實數唔記得），講到好抵成本高左仲送mytvsuper 同佢講唔要平啲得唔得咁當然冇啦，之後一直唔show佢，去到last 1-2個月先話減到最平$21x，我就係嫌麻煩費事轉最後續左 舊客真係狗黎屌佢老味

兩年前傻豬網上續左HKBN 100m個個月比百五佢
後黎老豆老母要我每月加多兩舊要埋至尊版myTV
上個月續和記屋企電話原來固網+100m包埋Idd都係一個月$8x
HKBN一寄email黎話差唔多續約我就即刻覆佢要cut上網
佢先打黎開價$98淨100m上網
講完一輪我見佢唔再平就直接同佢講「咁我淨係要myTV啦」(老豆老母睇開)收線
結果淨係至尊myTV都係$98一個月

Smartone broadband 做緊 bb100 $98蚊月/簽24個月，自助上網登記。上星期五中午登記時，已經可以約星期六夜晚裝。唔洗同啲濕鳩 CS 拖來拖去先叫到個平價。仲可以免一次搬遷費，租緊樓用家可考慮。

Smartone 仲要係用緊HKBN 條線
如果HKBN 轉SMARTONE 連線都唔洗拉

年中續約都開我$128 送垃圾Mycctv
唔撚駛諗即轉網上行
$168 1000Mbps 送半年免費加個G413 Carbon同now tv
抵到爛

hkbn 次次續約都係比西價舊客
屋企用左十年
上一次簽係$150 100MB
呢十年續約多數貴冇平 最多同價
一早係街見過$98 100MB 冇一次續約做到
出年2月到期 激氣轉左網上行1000MB
到前幾日打上去cut 先同我講最後做到$98
不過我屋企線都拉左
成件事上 最激氣係即使做左十年客都係咁
寧願轉其他台算 就算貴都好

我都係雞寶200m，199
仲要忍多一年

有冇人知未完約點樣cut左佢
諗住轉台但係忙唔記得上兩個月夠期
突然醒起奇怪點解上到網，原來老母續左
180 100mb 我屌佢老母hkbn

推

記得完約要轉
就算唔轉都要出cut form
咁先有最抵價
我記得佢後尾sale我200M+有線電視都係百幾一個月
唔明點解本身會係228乜都冇

Send張cut form上去解決問題

頂 講起又係差幾個月到期
又係用左hkbn好多年
用緊$238 1000mb一個月
咁我本身人唔係香港
諗住屋企人都用唔到1000mb
諗住問下轉返100要幾錢
佢話而家舊客最平$21x
跟住我話我以前用100mb都係158咋喎
佢就話唔好意思最平係咁
跟住我就話唔續啦
而家見到個個價都唔同
真係食屎啦

次次續約都要逼住跳幾次草裙舞
但其他都真係差佢好遠

巴打情況同我一樣
用左 hkbn 十幾年，本身135蚊 100mb,咁仲有3個月到期 佢打比我 問續唔續，佢話 185蚊 100mb,貴左50蚊，然後我話想升級1000mb幾錢，佢話無線位所以無得升級，咁我話價又加左 仲慢過人地，即係叫我局轉，咁我果斷去左 網上行 168蚊 有1000mbx2 ，轉左網上行後，hkbn又打比我話98蚊，我都無彩佢了

如果拉哂線，可以pccw同hkbn兩間每兩年轉一次，永遠新客

村屋？

有咩慘得過屋企拉唔倒線，要焗用佢

一開始竟然出230 100mb 我嬲到cut佢線唔聽佢電話，之後開番舊價比我
班sales真係

但家居上網轉公司拉線真心煩
Cut plan又煩

smt 118 1000M 算

你有冇Sales contact?

巴打有興趣轉netvigator可以傾傾

我3月到期，我本身用緊bb100 $145一個月
個Sales打黎話最平係$178 100Mbps連mytvsuper
心諗smartone 100Mbps只係$98
當舊客狗咁撚

臨尾一星期會比舊價你 放心

點都cut轉去smt / netvigator

有無人講下轉邊間好 下個月11號就要send cut form
依家夠膽開142 200M比我

hkbn轉smartone直接用返舊線唔洗裝？
佢續約開西價 問過其他話大廈無位裝
唔想焗食

smt 本身148 連家居電話 500M
打黎績我話慢 佢畀我138 1000M 連家居
平過之前又升級 續多兩年繼續玩下

香港寬頻行政總裁楊主光指不怕客戶流失，現有87.2萬戶「跌一兩萬都唔驚」。他又指，今後公司主力推四合一或三合一服務，如果用戶只需要寬頻上網或家居電話，「最好就去數碼通（315），可以去到最平」

直接講淨係要上網?唔撚做你生意呀
今次就叫埋其他用緊HKBN嘅friend轉其他公司

冇錯

細佬我六月到期，就我老母登記既，想等到期轉翻自己名。
想問佢唔會鳩屎到自動續約架可？
因為唔係打俾我，我已經老媽子係咁話唔續

網上行 $168 1000mb

聯絡電話轉做自己手提，屋企電話都唔好留，咁佢剩係會打俾你
不過續約就要你屋企人讀過id佢聽
除非你上網續

唔該抵制 hkbn唔好再用依間垃圾 用左10幾年愈黎愈差 又貴 下年轉

其實都要睇你住咩地方,佢公司有無鋪線,幾多人用之類
所以唔係話你朋友公屋1000MB $140, 你私樓都可以$140架

好唔該

屌佢老母1000寬頻 交緊298

兩部電話個台都hkbn
貴plan啲嗰部就算未爆data 成日都收唔到

唔好撚轉hkbn 包兩年後實後悔

老婆想睇myavsuper, 加上netvigator個offer都仆街

我想問試過cut HKBN嘅巴絲，使唔使預早一個月cut ?

其實最好係3個月 感覺穩陣好多
一陣話預早乜乜乜 你就蝕

其實睇屋苑既，我屋企HKBN穩定過PCCW好多，PCCW睇Youtube都可以成日斷，不過HKBN既offer 太閪，我3月都會cut

同樓主差唔多 話哂都用咗15,6年 咁撚樣對舊客?
但續撚咗喇........屌哂鬼 呢2年都要仆街咁過
計劃生效日期 2018/11/09 合約結束日期 2020/11/08
個mytv super我直頭拎都無拎 HKBN啲人打嚟我話唔撚要
問題嚟喇 佢每年都加啲 加到148喇
寬頻上網, HKBN Wi-Fi (連myTV SUPER) 2018/10/01 - 2018/10/31 $148.00
2018/11/01 - 2018/11/08 $39.47
2018/11/09 - 2018/11/30 $116.60
2018/12/01 - 2018/12/31 $159.00
咩撚事? 連 myTV SUPER? 148 變->155-> 159?
屌你老母 條線要拉過咪拉過囉 到期後永遠唔撚會用佢
用咗咁撚耐都無放棄佢 而家係佢放棄我哋

客戶取消任何一項有固定合約期之服務/組合服務，必須給予香港寬頻不少於30天之預先通知。
cut form 有寫明

家變

thx
等我遲下早D 去門市cut
其實係咪俾咗cut form佢地最後都會打嚟 offer 平plan (如果有) ?

係會有最平offer
但都係不了
中國移動 數碼通果d平佢咁多

我都想知